一人一條香港人搞笑街訪

呢條片尾個男仔真係

其實開呢個post目的想搵返條街訪，有條女好似幾正，標題大概講緊女神有咩條件最正，之後開始講短頭髮時，有pair情侶女既就話個男朋友覺得湊莉久好正， 想問下有無人搵得到呢條片出來感謝

其實是咪開錯台 應該開係娛樂台好d

你試下

黃埔美欺